tweet有人影到火車列車上有女仔尖叫聲音

係咪真....好恐怖

我唔知係唔係真...但真係好心寒

新晉區議員入嚟！ 呢單嘢就係柒婆春袋

區選贏左我知道好開心
但可唔可以關心下上星期甚至之前手足既性命？
我哋未贏㗎

已fc 係真

1

點fc
有人消失我知道

up

推....

p 牌推

Pish!!!!!

屌

cls

之前poly u上咗火車嗰班手足？

頭皮好麻
叫得好慘，完全唔敢相信

關心一下失縱嘅手足

曱近平

用腦諗下都知冇可能啦 點樣消失咁多人啊 香港黎咖 你估鄉下地方？唔該上連登用腦啦

bb叫聲?

唔通咁多手足都無晒家人朋友

屌你老母救人

攬住你班閪狗一齊死囉 屌你老母臭閪

但隔咁遠而且火車聲咁大 我保持懷疑係咪真係人聲黎
不過我都傾向相信係會有手足被火車送中

失蹤左啲人去曬邊啊？

唔係話去左旺角東？

Push

理性討論，個到咁多人，運左返大陸唔見左人，屋企人正常會出聲講

似bb叫聲

唉

對付支那過撚咗咁多個月，居然仲有呢啲離地偽理性撚，食撚屎啦

好撚多5毛打手

推

Pish

又係對話圖
待fc

希望炒車

有冇被捕手足可以FC？

算啦 班人冇撚腦

隔咁遠點知尖叫聲係火車傳出黎？
段文仲搞笑繪形繪聲完全係為左嚇尻人咁
白色恐怖

係男人就用吓個腦喇
你阿媽生個腦出嚟比你係有原因㗎

係唔係班手足全部冇朋友冇屋企人冇同事冇同學冇關係啊 用下個垃圾腦啦，香港啊

都唔知話你地係五毛定on9好

屌你老母林鄭月鵝

香港消失幾千個後生 冇人知？用腦啦連登仔，咁撚容易比五毛帶風向

Simon cheng話佢比人捉去嗰陣見到有10-20由香港捉上去嘅示威者，你點睇

經由咩fc

我信真係有，但佢地既家人又唔出聲，我地又無證據，可以點?

得對話圖

似過關捉 事實仲有好多人on99上去

留名跟進

擁

自行送中點救你啊

唔排除真係有人俾人捉左上去，但呢單火車上咁多人，佢滅受害人屋企人把口都幾麻煩下，有待fc

你點知係自行送中？

一兩個都話唔出奇，你老母呢個post吹到幾千個

收皮啦

用下個腦啦
六月前無可能唔代表而家無可能㗎

你教我點樣消失幾千個後生仔
冇朋友冇屋企人冇同事？

on9
唔該正常少少

白色恐怖

最明顯就係班車係黑布封晒窗,聲就可能一半半 咁遠唔知收唔收到音 .送中車好可能係

push

yes sir! 謠言止於智者

義士好大機會已送中

Exactly
如果係火車上傳黎
咁遠無可能錄到

要運人唔會蠢到日光日白 同埋用地面運輸工具送上去

弱智先會信
啲聲擺到明係拍片條友間屋傳出黎

有朋友做黨鐵車長，佢話羅湖、落馬洲方向當時行車受阻（受和理塞影響），根本上唔到大陸，所以喺旺角東出咗

係咪風聲咋

好似18-20號，九廣鐵路停咗，關唔關事？

甘你知唔知啊，吊U老無西，你個腦裝晒草，同植物冇分別

甴近平

嗰日唔係已經即時係上水同粉嶺做咗攔截啦咩？

Show blocked user

呢啲就冇人理

求其出張文字圖就當係真？食屎啦

信嗰d同腦殘藍絲有乜分別

係。。。

蠢過閪

唉 其實大家都知好多手足被殺死 輪姦

行動post啊
唔好鬆懈啊

上左火車既Poly手足車左去上水警署 另一日20個出黎既就去左北角警署 已保釋 有律師跟緊
Source from議員助理

呢個post 別多5毛就知係堅料

恐嚇你啲香港人咋

裸跑未？

幾十個就一定有
但成千就有啲流

sir, 碌返落你老母閪啦

blocked五毛膠化個post

好似見過有post有相係旺角東
不過都推到有人出黎講吓

咁佢啲朋友同事家人關係去左邊？ 無人出黎講？

Up

點解要用黑布

Push
幾時段片

你狗黎？講野咁似狗既口吻

車長爆會係佢地知先 唔係我地
咩鐵路局頭頭

風向撚，睇下comment咁多五毛就知咩事

staff card please?

所以咪「送中」囉，殺人滅口！

推...

推，銅鑼灣書店洗頭艇事件呢？你點解堅持冇「送中」事件的可能性？

拉

條木嘴係呀蛇嚟架
block撚咗呢隻水炮車之夫好耐啦

p

屌你老母死黑警

source?

對敵人不利既 外星人都信左先

知道呢班人去咗邊末

去晒邊佢地

個個都話旺角東
咁之後去咗邊？唔通旺角東就會放晒啲人？
個個都話要F C，而家個個一個旺角東就收貨？

死左2千幾個 被自殺都無屋企人？

貓叫聲啫

我見到有tg gp 講only
同埋最尾見唔到個架車/或者已經截唔切
定係旺角東落晒？

我都係第一次見共國人士用 得翻 呢兩個字
fake news拉

推一推

同意.
全車得一個車長,然後有車長暴料,但係唔知邊個暴
咁鬼遠都收到聲,仲要係車廂入面既慘叫聲,都唔知話你支咪勁定啲人耳聾

找數

我聽唔到 想問吓第幾秒

但火車啲窗唔係正常密封
會隔音

似係貓

聽到了 有兩吓

正常有行車噪音干擾同太遠
無可能錄到車箱的人叫

一早block左，五毛黎

冷靜啲
火車行緊好撚大聲
同埋好難傳到聲出黎

其實我諗咗好耐，會唔會就咁報咗失蹤，之後曱甴話已經紀錄在案就算，所以無乜咩家人走岀嚟。反而係不斷岀尋人po，其實已經被消失哂

樓主我信你
之前有人講過車左去惠州

推，救人

弱智

唔係話唔信無人被失蹤，不過係咪真係咁多家庭都全部自己仔女唔見咗都會咁冷靜？（換轉係我，如果自己個仔唔見左咁耐，我會走出黎，反正發唔發聲都有機會被滅口，點解唔講出黎反而仲有一線生機？）

快d開聯招會公佈當日上火車同慘叫聲片質警方被捕人士下落，總數？已保釋？人身安全？

佢地係喺大陸消失架戇鳩，唔撚用腦架？？

哦

定係熱水煲滾水啲叫聲..
極唔希望係手足

我當然冇忘記佢地！
但係我地可以點幫？？？有冇人有方法

所以有一批登記左既選民永遠都唔會投到票
好掛住大家
死共產黨

屌你老母 坐左幾撚耐？

有待fc

有冇人報個平安

推呀..

狗黎
一早block左

( Show Blocked User - 係男人就頂硬上 )

訓左幾多年呀屌你

Yes, you are.
( Show Blocked User - 係男人就頂硬上 )

製造恐慌→人傳人→成功→多咗人淆→參與活動人數減少。

正確

唔休息喇，要keep住做，手足大家同意就幫手share下喇，
紅黑裝修，大遊行，開花，連儂牆，外國救助，以武制暴
全部都要做
諗下四千位手足

好恐怖😣

講真 路軌聲一定遮左係車廂入面發出嘅聲音，似拍片者附近有bb喊聲

邊個議員助理？

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

咁遠關左門點會聽到

SHIT！！！！

此post整合證言：
1. 有指人被送往上水警署，有律師處理。
- 但另有指粉嶺, 上水受阻
2. 有指車上人士於旺角東站落車。
3. 因往羅湖落馬洲路線受阻不能送中。
未fc

本人意見：
車窗蒙黑布絕對有估怪
叫聲未必為車內人士, 我自己覺得似鳥類

理大手足被補 捉上火車後下落不明

有人指出去左荔枝角警署
但未能fc

同旺角東落車後去邊
係咪全部人一齊落
無人可以證實

帶支 紫外燈 上火車照下睇下有冇
大量血案

屌你老母得200正評

手足係condom

推上國際

可唔可以幫手推上熱門？

其他國家我唔敢講，但係共產黨喎，其實你知唔撚知共產黨做過啲乜同埋處事手法???不如返去溫吓書先衝出嚟柒啦

推, 等上過火車既人出黎澄清

巴打 個2千幾個講緊包括自然死亡醫院死亡既人

Lm

警曱你幾時死，你係撚男人，日日係曱甴車比你鄧小強支蚯蚓狂插，你快啲死，同你全家一齊，有咁快得咁快，四肢斷埋咁死

唔想同佢相認，恕我今次冇得proof
雖然短短一個站，其實都可以發生好多事⋯⋯
但又咁講，火車上唔到都唔等於狗唔可以用其他途徑運上去

鄭文傑事件當然希望大家正視
但唔好盲推假消息啫

我記得嗰日有人話架火車係旺火度停
有無人知道多啲

推

火車咁撚嘈，車廂都隔音，尖叫都無撚可能傳到出黎，開大聲公都唔撚掂溫，成班痴撚線用下個腦啦，之前的確有人比人捉，但呢單唔撚係囉，屌

有無上過列車手足出到黎回應?
反而連登見過天橋逃出生天手足有出過黎開Post

日日被跳樓果幾百個都無屋企人出黎講野？

一見殘體字對話圖，不了
上一頁

嚇我唔到既

弱智...架車郁緊
啲聲點會唯持咁耐...
點聽都係樓下bb喊聲

Cctv起碼

點解冇火車上嘅手足出黎講兩句

係入面啲狗會打唔出奇 啲女手足嚇親大叫都唔出奇
但有冇送到中呢樣真係唔敢肯定

利申 比狗咬過 狗我個批咬完之後就由尻我地等上車
但呢地上黨鐵既冇人影到後續 好難確定

入條link睇下 呢兩張圖講緊係poly比人拉幾千個送哂上中國我唔知連登仔係冇腦定點，點樣消失幾千個後生仔

話我係狗果啲人唔知你係冇朋友定弱尻智，送2000個人去中國？？2000個人都冇朋友冇同學冇同事冇屋企人？？

唔知講過幾多次
送得你上去就一定送埋你屋企人上去
我哋依家面對既唔係香港政府
喺邪教中國共產黨
英國外交官都已經出嚟講有人俾人送上去你仲喺度講廢話
係唔係身邊有朋友出事你先知呢個唔係理由？
另外呢個同人踩人事件match
醫院話冇收過任何人
而已經一大堆證據證實當日起碼有50個以上手足需要送院
更加唔好講最下面死左果啲
另外冇人出聲
幾耐冇上tg啊大佬
咪有個channel show唔見左好多手足lor
用下個腦好唔好啊

狗黎 blocked

唔該你睇多次Simon講咩先好冇
拉2000個香港人去中國，2000人可以連結到幾撚多人你知唔知

講唔撚過就話人係狗

邊個講過2000？
有我直播裸跑維園

點算..

Samson

點解記者唔問鄧炳強?

大家可以睇睇呢個account嘅片，有一條片影到有班候生比狗由旺角東站拉出嚟，唔Sure係咪同火車嗰班一樣，你哋睇完再講

係咪冇人諗過救被送上去既巴絲？
銅鑼灣書店事件都證實過，點會唔信呢次係真